{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787044785","data":{"timestamp":" 946787044785"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3bb4655a-54ca-4570-908c-443a28963e9e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kusoma kusoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSOMA"," userResponse":" KUSOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787045748","data":{"timestamp":" 946787045748"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3bb4655a-54ca-4570-908c-443a28963e9e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kusoma kusoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSOMA"," userResponse":" KUSOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787048640","data":{"timestamp":" 946787048640"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3bb4655a-54ca-4570-908c-443a28963e9e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunataka macho yaone"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNATAKA"," userResponse":" KUNATAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787049174","data":{"timestamp":" 946787049173"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3bb4655a-54ca-4570-908c-443a28963e9e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunataka macho yaone"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHO"," userResponse":" MACHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787049828","data":{"timestamp":" 946787049827"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3bb4655a-54ca-4570-908c-443a28963e9e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunataka macho yaone"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAONE"," userResponse":" YAONE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787053976","data":{"timestamp":" 946787053976"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3bb4655a-54ca-4570-908c-443a28963e9e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Masikio yasikie"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASIKIO"," userResponse":" MASIKIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787054900","data":{"timestamp":" 946787054900"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3bb4655a-54ca-4570-908c-443a28963e9e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Masikio yasikie"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YASIKIE"," userResponse":" YASIKIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787058594","data":{"timestamp":" 946787058593"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3bb4655a-54ca-4570-908c-443a28963e9e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na mdomo useme"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787059388","data":{"timestamp":" 946787059387"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3bb4655a-54ca-4570-908c-443a28963e9e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na mdomo useme"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOMO"," userResponse":" MDOMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787060373","data":{"timestamp":" 946787060372"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3bb4655a-54ca-4570-908c-443a28963e9e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na mdomo useme"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USEME"," userResponse":" USEME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787064203","data":{"timestamp":" 946787064203"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3bb4655a-54ca-4570-908c-443a28963e9e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kusoma kusoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSOMA"," userResponse":" KUSOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787065166","data":{"timestamp":" 946787065166"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3bb4655a-54ca-4570-908c-443a28963e9e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kusoma kusoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSOMA"," userResponse":" KUSOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787068116","data":{"timestamp":" 946787068116"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3bb4655a-54ca-4570-908c-443a28963e9e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunataka macho yaone"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNATAKA"," userResponse":" KUNATAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787068659","data":{"timestamp":" 946787068658"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3bb4655a-54ca-4570-908c-443a28963e9e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunataka macho yaone"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHO"," userResponse":" MACHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787069309","data":{"timestamp":" 946787069309"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3bb4655a-54ca-4570-908c-443a28963e9e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunataka macho yaone"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAONE"," userResponse":" YAONE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787073440","data":{"timestamp":" 946787073440"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3bb4655a-54ca-4570-908c-443a28963e9e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Masikio yasikie"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASIKIO"," userResponse":" MASIKIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787074375","data":{"timestamp":" 946787074374"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3bb4655a-54ca-4570-908c-443a28963e9e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Masikio yasikie"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YASIKIE"," userResponse":" YASIKIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787078070","data":{"timestamp":" 946787078069"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3bb4655a-54ca-4570-908c-443a28963e9e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na mdomo useme"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787078866","data":{"timestamp":" 946787078865"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3bb4655a-54ca-4570-908c-443a28963e9e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na mdomo useme"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOMO"," userResponse":" MDOMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787079852","data":{"timestamp":" 946787079851"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3bb4655a-54ca-4570-908c-443a28963e9e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na mdomo useme"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USEME"," userResponse":" USEME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Kusoma_Welcome_Song__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787083123","data":{"timestamp":" 946787083121"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3bb4655a-54ca-4570-908c-443a28963e9e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Na mdomo useme"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787083226","data":{"timestamp":" 946787083226"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3bb4655a-54ca-4570-908c-443a28963e9e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" math"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Na mdomo useme"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USEME"," userResponse":" USEME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.addsub:0..8.rand.ADD-1D-V.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787095899","data":{"timestamp":" 946787095898"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3bb4655a-54ca-4570-908c-443a28963e9e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Na mdomo useme"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787101021","data":{"timestamp":" 946787101021"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3bb4655a-54ca-4570-908c-443a28963e9e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Kusoma_Welcome_Song__it_1"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Na mdomo useme"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787115064","data":{"timestamp":" 946787115064"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIAKA"," userResponse":" MIAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787115597","data":{"timestamp":" 946787115597"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINGI"," userResponse":" MINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787116691","data":{"timestamp":" 946787116691"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOPITA"," userResponse":" ILIYOPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787117874","data":{"timestamp":" 946787117874"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKUNDI"," userResponse":" KIKUNDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787118147","data":{"timestamp":" 946787118146"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787118810","data":{"timestamp":" 946787118810"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787119213","data":{"timestamp":" 946787119213"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYE"," userResponse":" WENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787119896","data":{"timestamp":" 946787119896"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMBE"," userResponse":" PEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787121248","data":{"timestamp":" 946787121248"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILIAMUA"," userResponse":" KILIAMUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787121673","data":{"timestamp":" 946787121673"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787121926","data":{"timestamp":" 946787121926"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787122530","data":{"timestamp":" 946787122530"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHEREHE"," userResponse":" SHEREHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787123403","data":{"timestamp":" 946787123403"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787124527","data":{"timestamp":" 946787124526"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MILIMANI"," userResponse":" MILIMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787128481","data":{"timestamp":" 946787128481"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIAKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787130608","data":{"timestamp":" 946787130608"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINGI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787133287","data":{"timestamp":" 946787133286"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOPITA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787135033","data":{"timestamp":" 946787135033"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKUNDI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787137024","data":{"timestamp":" 946787137024"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787139493","data":{"timestamp":" 946787139493"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787144862","data":{"timestamp":" 946787144862"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787146579","data":{"timestamp":" 946787146579"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMBE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787148756","data":{"timestamp":" 946787148755"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILIAMUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787150745","data":{"timestamp":" 946787150745"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787152584","data":{"timestamp":" 946787152584"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787154670","data":{"timestamp":" 946787154670"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHEREHE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787156556","data":{"timestamp":" 946787156556"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787158832","data":{"timestamp":" 946787158832"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MILIMANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787161012","data":{"timestamp":" 946787161011"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliamua kualika wanyama wenye pembe pekee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIAMUA"," userResponse":" WALIAMUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787161880","data":{"timestamp":" 946787161880"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliamua kualika wanyama wenye pembe pekee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUALIKA"," userResponse":" KUALIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787162569","data":{"timestamp":" 946787162568"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliamua kualika wanyama wenye pembe pekee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787162966","data":{"timestamp":" 946787162965"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliamua kualika wanyama wenye pembe pekee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYE"," userResponse":" WENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787163441","data":{"timestamp":" 946787163440"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliamua kualika wanyama wenye pembe pekee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMBE"," userResponse":" PEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787164302","data":{"timestamp":" 946787164301"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliamua kualika wanyama wenye pembe pekee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKEE"," userResponse":" PEKEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787168403","data":{"timestamp":" 946787168403"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliamua kualika wanyama wenye pembe pekee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIAMUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787171373","data":{"timestamp":" 946787171373"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliamua kualika wanyama wenye pembe pekee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUALIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787173430","data":{"timestamp":" 946787173430"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliamua kualika wanyama wenye pembe pekee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787175246","data":{"timestamp":" 946787175245"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliamua kualika wanyama wenye pembe pekee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787176807","data":{"timestamp":" 946787176807"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliamua kualika wanyama wenye pembe pekee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMBE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787180609","data":{"timestamp":" 946787180609"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliamua kualika wanyama wenye pembe pekee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKEE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787183016","data":{"timestamp":" 946787183016"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787184216","data":{"timestamp":" 946787184215"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOSIKIA"," userResponse":" ALIPOSIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787184589","data":{"timestamp":" 946787184589"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787184825","data":{"timestamp":" 946787184825"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787185622","data":{"timestamp":" 946787185621"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHEREHE"," userResponse":" SHEREHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787187049","data":{"timestamp":" 946787187048"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAZA"," userResponse":" ALIWAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787188154","data":{"timestamp":" 946787188153"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787188686","data":{"timestamp":" 946787188685"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SINA"," userResponse":" SINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787189342","data":{"timestamp":" 946787189342"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMBE"," userResponse":" PEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787192371","data":{"timestamp":" 946787192371"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787196019","data":{"timestamp":" 946787196019"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOSIKIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787197661","data":{"timestamp":" 946787197661"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787199225","data":{"timestamp":" 946787199224"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787201007","data":{"timestamp":" 946787201007"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHEREHE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787203048","data":{"timestamp":" 946787203048"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787206362","data":{"timestamp":" 946787206361"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787208785","data":{"timestamp":" 946787208785"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SINA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787210561","data":{"timestamp":" 946787210560"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMBE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787212256","data":{"timestamp":" 946787212256"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" JE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787213929","data":{"timestamp":" 946787213929"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAFANYAJE"," userResponse":" NITAFANYAJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787218374","data":{"timestamp":" 946787218374"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787222181","data":{"timestamp":" 946787222181"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAFANYAJE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787224498","data":{"timestamp":" 946787224497"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata alikuwa na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787225864","data":{"timestamp":" 946787225863"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata alikuwa na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" ILIYOFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787227033","data":{"timestamp":" 946787227033"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata alikuwa na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787227317","data":{"timestamp":" 946787227317"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata alikuwa na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787227993","data":{"timestamp":" 946787227993"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata alikuwa na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787235510","data":{"timestamp":" 946787235510"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata alikuwa na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787238681","data":{"timestamp":" 946787238681"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata alikuwa na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787241124","data":{"timestamp":" 946787241124"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata alikuwa na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787285318","data":{"timestamp":" 946787285318"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata alikuwa na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787289727","data":{"timestamp":" 946787289726"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata alikuwa na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787290884","data":{"timestamp":" 946787290884"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ATAZISONGA"," userResponse":" SIKU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787292750","data":{"timestamp":" 946787292750"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATAZISONGA"," userResponse":" ATAZISONGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787293625","data":{"timestamp":" 946787293625"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KICHWANI"," userResponse":" KICHWANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787293895","data":{"timestamp":" 946787293895"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAKE"," userResponse":" MWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787294207","data":{"timestamp":" 946787294206"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADHI"," userResponse":" BAADHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787294314","data":{"timestamp":" 946787294313"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787294600","data":{"timestamp":" 946787294599"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMBE"," userResponse":" PEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787295028","data":{"timestamp":" 946787295028"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787295110","data":{"timestamp":" 946787295110"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTUMIA"," userResponse":" KUTUMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787295749","data":{"timestamp":" 946787295749"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NTA"," userResponse":" NTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787303533","data":{"timestamp":" 946787303533"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ATAZISONGA"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787304736","data":{"timestamp":" 946787304736"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ATAZISONGA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787306650","data":{"timestamp":" 946787306650"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATAZISONGA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787309852","data":{"timestamp":" 946787309851"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KICHWANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787312978","data":{"timestamp":" 946787312978"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787315800","data":{"timestamp":" 946787315799"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787319892","data":{"timestamp":" 946787319891"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" NTA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787322873","data":{"timestamp":" 946787322873"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787325113","data":{"timestamp":" 946787325113"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMBE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787327559","data":{"timestamp":" 946787327559"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787330008","data":{"timestamp":" 946787330007"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTUMIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787331864","data":{"timestamp":" 946787331863"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NTA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787334387","data":{"timestamp":" 946787334386"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787335676","data":{"timestamp":" 946787335675"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFAULU"," userResponse":" ALIFAULU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787336462","data":{"timestamp":" 946787336461"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787337149","data":{"timestamp":" 946787337148"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONA"," userResponse":" KUONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787337628","data":{"timestamp":" 946787337628"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787337954","data":{"timestamp":" 946787337953"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787338825","data":{"timestamp":" 946787338824"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEREVU"," userResponse":" MWEREVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787339484","data":{"timestamp":" 946787339482"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787341956","data":{"timestamp":" 946787341955"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUBALIWA"," userResponse":" ALIPOKUBALIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787342505","data":{"timestamp":" 946787342505"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787343296","data":{"timestamp":" 946787343295"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHEREHE"," userResponse":" SHEREHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787345918","data":{"timestamp":" 946787345918"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787350118","data":{"timestamp":" 946787350118"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFAULU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787351933","data":{"timestamp":" 946787351933"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787359286","data":{"timestamp":" 946787359285"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787364585","data":{"timestamp":" 946787364584"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787365057","data":{"timestamp":" 946787365056"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787368413","data":{"timestamp":" 946787368412"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEREVU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787371351","data":{"timestamp":" 946787371351"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787373802","data":{"timestamp":" 946787373801"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUBALIWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787376354","data":{"timestamp":" 946787376354"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787378772","data":{"timestamp":" 946787378772"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHEREHE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787380841","data":{"timestamp":" 946787380841"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATIZO"," userResponse":" TATIZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787381053","data":{"timestamp":" 946787381053"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787381677","data":{"timestamp":" 946787381676"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787382450","data":{"timestamp":" 946787382449"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHEREHE"," userResponse":" SHEREHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787382954","data":{"timestamp":" 946787382953"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787384204","data":{"timestamp":" 946787384204"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIFANYIKA"," userResponse":" ILIFANYIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787385178","data":{"timestamp":" 946787385178"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787385411","data":{"timestamp":" 946787385411"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787385924","data":{"timestamp":" 946787385924"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUA"," userResponse":" JUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787390764","data":{"timestamp":" 946787390764"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TATIZO"," userResponse":" NI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787393026","data":{"timestamp":" 946787393026"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATIZO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787394638","data":{"timestamp":" 946787394637"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787396777","data":{"timestamp":" 946787396777"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787398720","data":{"timestamp":" 946787398720"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHEREHE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787400829","data":{"timestamp":" 946787400829"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787403574","data":{"timestamp":" 946787403573"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIFANYIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787405668","data":{"timestamp":" 946787405668"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787412272","data":{"timestamp":" 946787412272"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787414157","data":{"timestamp":" 946787414157"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787416643","data":{"timestamp":" 946787416643"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787417417","data":{"timestamp":" 946787417417"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHEREHE"," userResponse":" SHEREHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787418392","data":{"timestamp":" 946787418392"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIANZA"," userResponse":" ILIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787419175","data":{"timestamp":" 946787419175"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPAMBA"," userResponse":" KUPAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787419989","data":{"timestamp":" 946787419989"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787421012","data":{"timestamp":" 946787421011"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NTA"," userResponse":" NTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787421926","data":{"timestamp":" 946787421925"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIANZA"," userResponse":" ILIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787423039","data":{"timestamp":" 946787423039"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUYEYUKA"," userResponse":" KUYEYUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787423745","data":{"timestamp":" 946787423744"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787424260","data":{"timestamp":" 946787424260"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMBE"," userResponse":" PEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787425015","data":{"timestamp":" 946787425015"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787426789","data":{"timestamp":" 946787426789"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIKAANGUKA"," userResponse":" ZIKAANGUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787433952","data":{"timestamp":" 946787433952"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787435982","data":{"timestamp":" 946787435982"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHEREHE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787437743","data":{"timestamp":" 946787437743"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ILIANZA"," userResponse":" NTA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787438745","data":{"timestamp":" 946787438745"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ILIANZA"," userResponse":" START_ILIANZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787440438","data":{"timestamp":" 946787440438"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIANZA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787443356","data":{"timestamp":" 946787443355"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787445199","data":{"timestamp":" 946787445199"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787447742","data":{"timestamp":" 946787447741"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NTA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787450841","data":{"timestamp":" 946787450841"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIANZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787452882","data":{"timestamp":" 946787452882"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUYEYUKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787454813","data":{"timestamp":" 946787454812"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787456346","data":{"timestamp":" 946787456346"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMBE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787458363","data":{"timestamp":" 946787458362"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787460698","data":{"timestamp":" 946787460698"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIKAANGUKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787462602","data":{"timestamp":" 946787462602"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787463105","data":{"timestamp":" 946787463105"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYE"," userResponse":" WENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787463733","data":{"timestamp":" 946787463732"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMBE"," userResponse":" PEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787465365","data":{"timestamp":" 946787465365"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALISHANGAA"," userResponse":" WALISHANGAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787467956","data":{"timestamp":" 946787467956"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" NTA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787471208","data":{"timestamp":" 946787471208"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787473494","data":{"timestamp":" 946787473494"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787475981","data":{"timestamp":" 946787475981"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMBE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787478490","data":{"timestamp":" 946787478490"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALISHANGAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787480365","data":{"timestamp":" 946787480365"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787480768","data":{"timestamp":" 946787480768"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787481514","data":{"timestamp":" 946787481514"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASIYE"," userResponse":" ASIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787481758","data":{"timestamp":" 946787481758"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787482741","data":{"timestamp":" 946787482741"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMBE"," userResponse":" PEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787485723","data":{"timestamp":" 946787485723"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787487580","data":{"timestamp":" 946787487580"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787489915","data":{"timestamp":" 946787489914"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASIYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787491916","data":{"timestamp":" 946787491916"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787493849","data":{"timestamp":" 946787493848"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMBE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787495264","data":{"timestamp":" 946787495263"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787495918","data":{"timestamp":" 946787495918"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787496889","data":{"timestamp":" 946787496888"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUJA"," userResponse":" ALIKUJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787497738","data":{"timestamp":" 946787497737"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" HAPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787500072","data":{"timestamp":" 946787500072"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787501899","data":{"timestamp":" 946787501899"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787504133","data":{"timestamp":" 946787504132"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787505848","data":{"timestamp":" 946787505848"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787508327","data":{"timestamp":" 946787508326"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa wanyama aliamuru Mnyanyueni yule nguruwe na kumtupa chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787508584","data":{"timestamp":" 946787508582"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa wanyama aliamuru Mnyanyueni yule nguruwe na kumtupa chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787509418","data":{"timestamp":" 946787509418"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa wanyama aliamuru Mnyanyueni yule nguruwe na kumtupa chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787511111","data":{"timestamp":" 946787511110"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa wanyama aliamuru Mnyanyueni yule nguruwe na kumtupa chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIAMURU"," userResponse":" ALIAMURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787513456","data":{"timestamp":" 946787513455"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa wanyama aliamuru Mnyanyueni yule nguruwe na kumtupa chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNYANYUENI"," userResponse":" MNYANYUENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787513999","data":{"timestamp":" 946787513998"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa wanyama aliamuru Mnyanyueni yule nguruwe na kumtupa chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787514916","data":{"timestamp":" 946787514916"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa wanyama aliamuru Mnyanyueni yule nguruwe na kumtupa chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787515152","data":{"timestamp":" 946787515151"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa wanyama aliamuru Mnyanyueni yule nguruwe na kumtupa chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787516192","data":{"timestamp":" 946787516192"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa wanyama aliamuru Mnyanyueni yule nguruwe na kumtupa chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMTUPA"," userResponse":" KUMTUPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787516678","data":{"timestamp":" 946787516678"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa wanyama aliamuru Mnyanyueni yule nguruwe na kumtupa chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787519414","data":{"timestamp":" 946787519413"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa wanyama aliamuru Mnyanyueni yule nguruwe na kumtupa chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787521669","data":{"timestamp":" 946787521669"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa wanyama aliamuru Mnyanyueni yule nguruwe na kumtupa chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787523764","data":{"timestamp":" 946787523764"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa wanyama aliamuru Mnyanyueni yule nguruwe na kumtupa chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787526179","data":{"timestamp":" 946787526178"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa wanyama aliamuru Mnyanyueni yule nguruwe na kumtupa chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIAMURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787528423","data":{"timestamp":" 946787528423"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa wanyama aliamuru Mnyanyueni yule nguruwe na kumtupa chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNYANYUENI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787530780","data":{"timestamp":" 946787530779"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa wanyama aliamuru Mnyanyueni yule nguruwe na kumtupa chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787534795","data":{"timestamp":" 946787534795"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa wanyama aliamuru Mnyanyueni yule nguruwe na kumtupa chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787537176","data":{"timestamp":" 946787537176"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa wanyama aliamuru Mnyanyueni yule nguruwe na kumtupa chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787539832","data":{"timestamp":" 946787539832"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa wanyama aliamuru Mnyanyueni yule nguruwe na kumtupa chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMTUPA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787541588","data":{"timestamp":" 946787541587"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa wanyama aliamuru Mnyanyueni yule nguruwe na kumtupa chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787544176","data":{"timestamp":" 946787544176"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimnyanyua nguruwe na kumtupa chini dunia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMNYANYUA"," userResponse":" WALIMNYANYUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787544830","data":{"timestamp":" 946787544830"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimnyanyua nguruwe na kumtupa chini dunia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787545053","data":{"timestamp":" 946787545053"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimnyanyua nguruwe na kumtupa chini dunia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787546218","data":{"timestamp":" 946787546218"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimnyanyua nguruwe na kumtupa chini dunia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMTUPA"," userResponse":" KUMTUPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787546637","data":{"timestamp":" 946787546637"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimnyanyua nguruwe na kumtupa chini dunia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787547223","data":{"timestamp":" 946787547223"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimnyanyua nguruwe na kumtupa chini dunia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DUNIA"," userResponse":" DUNIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787550412","data":{"timestamp":" 946787550412"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimnyanyua nguruwe na kumtupa chini dunia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMNYANYUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787552757","data":{"timestamp":" 946787552757"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimnyanyua nguruwe na kumtupa chini dunia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787554487","data":{"timestamp":" 946787554487"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimnyanyua nguruwe na kumtupa chini dunia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787556922","data":{"timestamp":" 946787556922"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimnyanyua nguruwe na kumtupa chini dunia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMTUPA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787559701","data":{"timestamp":" 946787559701"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimnyanyua nguruwe na kumtupa chini dunia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787562248","data":{"timestamp":" 946787562248"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimnyanyua nguruwe na kumtupa chini dunia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DUNIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787565407","data":{"timestamp":" 946787565407"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliangukia pua lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASKINI"," userResponse":" MASKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787566264","data":{"timestamp":" 946787566264"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliangukia pua lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787570457","data":{"timestamp":" 946787570457"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliangukia pua lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASKINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787572452","data":{"timestamp":" 946787572452"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliangukia pua lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787575274","data":{"timestamp":" 946787575274"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliangukia pua lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIANGUKIA"," userResponse":" ALIANGUKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787575758","data":{"timestamp":" 946787575758"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliangukia pua lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787576536","data":{"timestamp":" 946787576535"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliangukia pua lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787579560","data":{"timestamp":" 946787579559"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliangukia pua lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIANGUKIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787585712","data":{"timestamp":" 946787585712"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliangukia pua lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787587846","data":{"timestamp":" 946787587846"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliangukia pua lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787589594","data":{"timestamp":" 946787589593"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo pua lake likabadilika na kuwa sawasawa kama lilivyo sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787590069","data":{"timestamp":" 946787590069"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo pua lake likabadilika na kuwa sawasawa kama lilivyo sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787590635","data":{"timestamp":" 946787590634"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo pua lake likabadilika na kuwa sawasawa kama lilivyo sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787591991","data":{"timestamp":" 946787591990"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo pua lake likabadilika na kuwa sawasawa kama lilivyo sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIKABADILIKA"," userResponse":" LIKABADILIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787592565","data":{"timestamp":" 946787592564"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo pua lake likabadilika na kuwa sawasawa kama lilivyo sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787593015","data":{"timestamp":" 946787593015"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo pua lake likabadilika na kuwa sawasawa kama lilivyo sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787594214","data":{"timestamp":" 946787594213"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo pua lake likabadilika na kuwa sawasawa kama lilivyo sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAWASAWA"," userResponse":" SAWASAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787595021","data":{"timestamp":" 946787595020"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo pua lake likabadilika na kuwa sawasawa kama lilivyo sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787595751","data":{"timestamp":" 946787595750"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo pua lake likabadilika na kuwa sawasawa kama lilivyo sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIVYO"," userResponse":" LILIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787596280","data":{"timestamp":" 946787596280"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo pua lake likabadilika na kuwa sawasawa kama lilivyo sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787599104","data":{"timestamp":" 946787599104"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo pua lake likabadilika na kuwa sawasawa kama lilivyo sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787600860","data":{"timestamp":" 946787600860"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo pua lake likabadilika na kuwa sawasawa kama lilivyo sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787602502","data":{"timestamp":" 946787602502"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo pua lake likabadilika na kuwa sawasawa kama lilivyo sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787606583","data":{"timestamp":" 946787606582"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo pua lake likabadilika na kuwa sawasawa kama lilivyo sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIKABADILIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787608504","data":{"timestamp":" 946787608504"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo pua lake likabadilika na kuwa sawasawa kama lilivyo sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787610778","data":{"timestamp":" 946787610777"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo pua lake likabadilika na kuwa sawasawa kama lilivyo sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787613070","data":{"timestamp":" 946787613070"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo pua lake likabadilika na kuwa sawasawa kama lilivyo sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAWASAWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787616185","data":{"timestamp":" 946787616185"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo pua lake likabadilika na kuwa sawasawa kama lilivyo sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787618657","data":{"timestamp":" 946787618657"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo pua lake likabadilika na kuwa sawasawa kama lilivyo sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIVYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787620882","data":{"timestamp":" 946787620882"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo pua lake likabadilika na kuwa sawasawa kama lilivyo sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787622828","data":{"timestamp":" 946787622828"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787623444","data":{"timestamp":" 946787623444"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787624532","data":{"timestamp":" 946787624532"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USISHANGAE"," userResponse":" USISHANGAE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787625989","data":{"timestamp":" 946787625988"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAPOLIONA"," userResponse":" UNAPOLIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787626263","data":{"timestamp":" 946787626262"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787626497","data":{"timestamp":" 946787626496"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787627926","data":{"timestamp":" 946787627925"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787628552","data":{"timestamp":" 946787628552"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINSI"," userResponse":" JINSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787629263","data":{"timestamp":" 946787629263"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIVYO"," userResponse":" LILIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787630044","data":{"timestamp":" 946787630043"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787630760","data":{"timestamp":" 946787630759"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787632102","data":{"timestamp":" 946787632101"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIMEKUWA"," userResponse":" LIMEKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787632668","data":{"timestamp":" 946787632667"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787633289","data":{"timestamp":" 946787633289"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANGU"," userResponse":" TANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787633968","data":{"timestamp":" 946787633968"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787634456","data":{"timestamp":" 946787634455"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787638137","data":{"timestamp":" 946787638137"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787640236","data":{"timestamp":" 946787640236"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787642925","data":{"timestamp":" 946787642925"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USISHANGAE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787645531","data":{"timestamp":" 946787645531"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAPOLIONA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787647421","data":{"timestamp":" 946787647421"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787649742","data":{"timestamp":" 946787649742"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787652379","data":{"timestamp":" 946787652379"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787654796","data":{"timestamp":" 946787654796"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINSI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787656741","data":{"timestamp":" 946787656741"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIVYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787659976","data":{"timestamp":" 946787659976"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787662400","data":{"timestamp":" 946787662399"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787664588","data":{"timestamp":" 946787664588"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIMEKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787666370","data":{"timestamp":" 946787666369"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787668070","data":{"timestamp":" 946787668069"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787670168","data":{"timestamp":" 946787670168"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787672270","data":{"timestamp":" 946787672269"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787674281","data":{"timestamp":" 946787674281"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787674440","data":{"timestamp":" 946787674440"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:9..19.off1.4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787682094","data":{"timestamp":" 946787682094"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787688820","data":{"timestamp":" 946787688820"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 8ce1d5dc-fadb-456e-bbf2-24f518e25a73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_33"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787698689","data":{"timestamp":" 946787698689"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 868cb1e9-5d1a-4124-aed7-ed55dbbea41e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787698922","data":{"timestamp":" 946787698922"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 868cb1e9-5d1a-4124-aed7-ed55dbbea41e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787699897","data":{"timestamp":" 946787699897"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 868cb1e9-5d1a-4124-aed7-ed55dbbea41e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787701182","data":{"timestamp":" 946787701181"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 868cb1e9-5d1a-4124-aed7-ed55dbbea41e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787704084","data":{"timestamp":" 946787704083"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 868cb1e9-5d1a-4124-aed7-ed55dbbea41e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787704932","data":{"timestamp":" 946787704932"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 868cb1e9-5d1a-4124-aed7-ed55dbbea41e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787705255","data":{"timestamp":" 946787705254"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 868cb1e9-5d1a-4124-aed7-ed55dbbea41e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787706498","data":{"timestamp":" 946787706497"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 868cb1e9-5d1a-4124-aed7-ed55dbbea41e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SERENGETI"," userResponse":" SERENGETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787710082","data":{"timestamp":" 946787710082"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 868cb1e9-5d1a-4124-aed7-ed55dbbea41e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGORONGORO"," userResponse":" NGORONGORO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787711080","data":{"timestamp":" 946787711080"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 868cb1e9-5d1a-4124-aed7-ed55dbbea41e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYARA"," userResponse":" MANYARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787711344","data":{"timestamp":" 946787711343"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 868cb1e9-5d1a-4124-aed7-ed55dbbea41e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787712300","data":{"timestamp":" 946787712300"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 868cb1e9-5d1a-4124-aed7-ed55dbbea41e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKUMI"," userResponse":" MIKUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787715209","data":{"timestamp":" 946787715208"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 868cb1e9-5d1a-4124-aed7-ed55dbbea41e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787716251","data":{"timestamp":" 946787716250"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 868cb1e9-5d1a-4124-aed7-ed55dbbea41e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787716729","data":{"timestamp":" 946787716728"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 868cb1e9-5d1a-4124-aed7-ed55dbbea41e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787721302","data":{"timestamp":" 946787721300"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 868cb1e9-5d1a-4124-aed7-ed55dbbea41e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787721417","data":{"timestamp":" 946787721417"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 868cb1e9-5d1a-4124-aed7-ed55dbbea41e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787734005","data":{"timestamp":" 946787734004"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787734578","data":{"timestamp":" 946787734578"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787734803","data":{"timestamp":" 946787734803"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787735308","data":{"timestamp":" 946787735307"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787736583","data":{"timestamp":" 946787736582"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787736827","data":{"timestamp":" 946787736827"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787737414","data":{"timestamp":" 946787737414"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" JIMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787737751","data":{"timestamp":" 946787737751"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787738431","data":{"timestamp":" 946787738430"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787741822","data":{"timestamp":" 946787741821"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787744784","data":{"timestamp":" 946787744784"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787746329","data":{"timestamp":" 946787746328"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787748404","data":{"timestamp":" 946787748404"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787750795","data":{"timestamp":" 946787750794"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787753186","data":{"timestamp":" 946787753186"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787755705","data":{"timestamp":" 946787755705"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787757838","data":{"timestamp":" 946787757838"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787759731","data":{"timestamp":" 946787759731"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na Jimbi na Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787761810","data":{"timestamp":" 946787761809"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787762728","data":{"timestamp":" 946787762728"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" MARAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787763612","data":{"timestamp":" 946787763612"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKUBWA"," userResponse":" WAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787765707","data":{"timestamp":" 946787765707"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787768764","data":{"timestamp":" 946787768763"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787771239","data":{"timestamp":" 946787771239"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787773467","data":{"timestamp":" 946787773467"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKUBWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787775809","data":{"timestamp":" 946787775809"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787776564","data":{"timestamp":" 946787776563"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787777702","data":{"timestamp":" 946787777701"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787779021","data":{"timestamp":" 946787779020"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMTEMBELEA"," userResponse":" ALIMTEMBELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787779587","data":{"timestamp":" 946787779587"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" JIMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787780256","data":{"timestamp":" 946787780256"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787781192","data":{"timestamp":" 946787781192"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787781515","data":{"timestamp":" 946787781515"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787785586","data":{"timestamp":" 946787785586"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787788824","data":{"timestamp":" 946787788824"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787791316","data":{"timestamp":" 946787791316"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787794565","data":{"timestamp":" 946787794565"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMTEMBELEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787796899","data":{"timestamp":" 946787796898"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787799288","data":{"timestamp":" 946787799288"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787802427","data":{"timestamp":" 946787802427"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787804936","data":{"timestamp":" 946787804935"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku mmoja Sungura alimtembelea Jimbi na familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787807540","data":{"timestamp":" 946787807539"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia chakula cha jioni pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIFURAHIA"," userResponse":" WALIFURAHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787808307","data":{"timestamp":" 946787808306"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia chakula cha jioni pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787808551","data":{"timestamp":" 946787808549"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia chakula cha jioni pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787809208","data":{"timestamp":" 946787809207"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia chakula cha jioni pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIONI"," userResponse":" JIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787810006","data":{"timestamp":" 946787810005"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia chakula cha jioni pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787813213","data":{"timestamp":" 946787813212"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia chakula cha jioni pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIFURAHIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787815400","data":{"timestamp":" 946787815400"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia chakula cha jioni pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787817697","data":{"timestamp":" 946787817697"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia chakula cha jioni pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787820319","data":{"timestamp":" 946787820319"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia chakula cha jioni pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIONI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787822608","data":{"timestamp":" 946787822607"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia chakula cha jioni pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787825023","data":{"timestamp":" 946787825022"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa kwenda kulala ulifika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787825212","data":{"timestamp":" 946787825212"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa kwenda kulala ulifika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787825678","data":{"timestamp":" 946787825676"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa kwenda kulala ulifika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787826455","data":{"timestamp":" 946787826454"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa kwenda kulala ulifika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" KULALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787827668","data":{"timestamp":" 946787827668"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa kwenda kulala ulifika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIFIKA"," userResponse":" ULIFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787834961","data":{"timestamp":" 946787834961"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa kwenda kulala ulifika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787837020","data":{"timestamp":" 946787837020"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa kwenda kulala ulifika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787839339","data":{"timestamp":" 946787839339"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa kwenda kulala ulifika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787841593","data":{"timestamp":" 946787841593"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa kwenda kulala ulifika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787843835","data":{"timestamp":" 946787843835"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati wa kwenda kulala ulifika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIFIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787845952","data":{"timestamp":" 946787845952"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787846908","data":{"timestamp":" 946787846908"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787847537","data":{"timestamp":" 946787847537"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787848526","data":{"timestamp":" 946787848525"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" JIMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787849250","data":{"timestamp":" 946787849249"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787850143","data":{"timestamp":" 946787850143"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787850386","data":{"timestamp":" 946787850386"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787851486","data":{"timestamp":" 946787851485"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOLALA"," userResponse":" WALIPOLALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787852583","data":{"timestamp":" 946787852583"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VICHWA"," userResponse":" VICHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787853249","data":{"timestamp":" 946787853248"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAO"," userResponse":" VYAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787854740","data":{"timestamp":" 946787854739"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIFICHWA"," userResponse":" VILIFICHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787858014","data":{"timestamp":" 946787858013"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787860113","data":{"timestamp":" 946787860113"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787862090","data":{"timestamp":" 946787862090"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787864124","data":{"timestamp":" 946787864124"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787866046","data":{"timestamp":" 946787866046"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787868995","data":{"timestamp":" 946787868995"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787870755","data":{"timestamp":" 946787870755"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787873716","data":{"timestamp":" 946787873715"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOLALA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787876425","data":{"timestamp":" 946787876425"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VICHWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787879534","data":{"timestamp":" 946787879533"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787883923","data":{"timestamp":" 946787883923"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walipolala vichwa vyao vilifichwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIFICHWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787886455","data":{"timestamp":" 946787886455"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787887310","data":{"timestamp":" 946787887309"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787887873","data":{"timestamp":" 946787887872"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787888565","data":{"timestamp":" 946787888565"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" JIMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787889147","data":{"timestamp":" 946787889146"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787889807","data":{"timestamp":" 946787889805"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787890407","data":{"timestamp":" 946787890406"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787891675","data":{"timestamp":" 946787891675"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALILALA"," userResponse":" WALILALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787893064","data":{"timestamp":" 946787893064"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FOFOFO"," userResponse":" FOFOFO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787896234","data":{"timestamp":" 946787896234"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787898576","data":{"timestamp":" 946787898576"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787900345","data":{"timestamp":" 946787900345"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787903766","data":{"timestamp":" 946787903766"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787905823","data":{"timestamp":" 946787905822"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787908248","data":{"timestamp":" 946787908248"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787910019","data":{"timestamp":" 946787910019"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787913233","data":{"timestamp":" 946787913232"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALILALA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787915553","data":{"timestamp":" 946787915553"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona kwamba Jimbi na familia yake walilala fofofo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FOFOFO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787917407","data":{"timestamp":" 946787917407"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye hakuweza kulala usiku kucha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYE"," userResponse":" YEYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787918422","data":{"timestamp":" 946787918421"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye hakuweza kulala usiku kucha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWEZA"," userResponse":" HAKUWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787919225","data":{"timestamp":" 946787919225"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye hakuweza kulala usiku kucha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" KULALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787919998","data":{"timestamp":" 946787919998"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye hakuweza kulala usiku kucha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787920550","data":{"timestamp":" 946787920550"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye hakuweza kulala usiku kucha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHA"," userResponse":" KUCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787923778","data":{"timestamp":" 946787923777"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye hakuweza kulala usiku kucha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787926748","data":{"timestamp":" 946787926748"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye hakuweza kulala usiku kucha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWEZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787928517","data":{"timestamp":" 946787928517"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye hakuweza kulala usiku kucha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787932316","data":{"timestamp":" 946787932316"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye hakuweza kulala usiku kucha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787934037","data":{"timestamp":" 946787934037"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye hakuweza kulala usiku kucha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787936698","data":{"timestamp":" 946787936697"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" ASUBUHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787937360","data":{"timestamp":" 946787937360"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787938224","data":{"timestamp":" 946787938223"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" ALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787938900","data":{"timestamp":" 946787938899"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJUA"," userResponse":" KUJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787939573","data":{"timestamp":" 946787939572"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIRI"," userResponse":" SIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787939669","data":{"timestamp":" 946787939669"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787940256","data":{"timestamp":" 946787940256"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" JIMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787943477","data":{"timestamp":" 946787943476"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787945766","data":{"timestamp":" 946787945766"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787948206","data":{"timestamp":" 946787948206"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787950197","data":{"timestamp":" 946787950197"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787953076","data":{"timestamp":" 946787953076"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIRI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787954807","data":{"timestamp":" 946787954807"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787957034","data":{"timestamp":" 946787957034"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi Sungura alitaka kujua siri ya Jimbi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787958916","data":{"timestamp":" 946787958914"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninyi huweka wapi vichwa vyenu usiku?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINYI"," userResponse":" NINYI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787959633","data":{"timestamp":" 946787959632"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninyi huweka wapi vichwa vyenu usiku?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUWEKA"," userResponse":" HUWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787960147","data":{"timestamp":" 946787960147"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninyi huweka wapi vichwa vyenu usiku?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787960611","data":{"timestamp":" 946787960611"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninyi huweka wapi vichwa vyenu usiku?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VICHWA"," userResponse":" VICHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787961186","data":{"timestamp":" 946787961185"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninyi huweka wapi vichwa vyenu usiku?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYENU"," userResponse":" VYENU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787962187","data":{"timestamp":" 946787962186"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninyi huweka wapi vichwa vyenu usiku?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787964931","data":{"timestamp":" 946787964931"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninyi huweka wapi vichwa vyenu usiku?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINYI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787966839","data":{"timestamp":" 946787966838"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninyi huweka wapi vichwa vyenu usiku?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUWEKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787968915","data":{"timestamp":" 946787968914"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninyi huweka wapi vichwa vyenu usiku?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787971121","data":{"timestamp":" 946787971120"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninyi huweka wapi vichwa vyenu usiku?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VICHWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787973846","data":{"timestamp":" 946787973846"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninyi huweka wapi vichwa vyenu usiku?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYENU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787976509","data":{"timestamp":" 946787976509"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ninyi huweka wapi vichwa vyenu usiku?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787978746","data":{"timestamp":" 946787978744"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jimbi aliamua kumchezea shere Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" JIMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787980312","data":{"timestamp":" 946787980312"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jimbi aliamua kumchezea shere Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIAMUA"," userResponse":" ALIAMUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787981399","data":{"timestamp":" 946787981399"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jimbi aliamua kumchezea shere Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMCHEZEA"," userResponse":" KUMCHEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787982019","data":{"timestamp":" 946787982018"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jimbi aliamua kumchezea shere Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHERE"," userResponse":" SHERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787982893","data":{"timestamp":" 946787982893"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jimbi aliamua kumchezea shere Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787986239","data":{"timestamp":" 946787986238"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jimbi aliamua kumchezea shere Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787988591","data":{"timestamp":" 946787988591"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jimbi aliamua kumchezea shere Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIAMUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787990847","data":{"timestamp":" 946787990846"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jimbi aliamua kumchezea shere Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMCHEZEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787992703","data":{"timestamp":" 946787992703"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jimbi aliamua kumchezea shere Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHERE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787995444","data":{"timestamp":" 946787995444"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jimbi aliamua kumchezea shere Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787997576","data":{"timestamp":" 946787997575"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787998624","data":{"timestamp":" 946787998624"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946787999096","data":{"timestamp":" 946787999095"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788000130","data":{"timestamp":" 946788000130"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" SISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788000806","data":{"timestamp":" 946788000806"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788001804","data":{"timestamp":" 946788001804"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNA"," userResponse":" TUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788002393","data":{"timestamp":" 946788002393"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIRI"," userResponse":" SIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788002481","data":{"timestamp":" 946788002481"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788003210","data":{"timestamp":" 946788003209"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" KULALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788006205","data":{"timestamp":" 946788006205"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788009132","data":{"timestamp":" 946788009132"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788011048","data":{"timestamp":" 946788011048"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788013066","data":{"timestamp":" 946788013066"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788014876","data":{"timestamp":" 946788014876"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788017058","data":{"timestamp":" 946788017058"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788019360","data":{"timestamp":" 946788019359"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIRI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788021023","data":{"timestamp":" 946788021022"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788022986","data":{"timestamp":" 946788022985"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788024676","data":{"timestamp":" 946788024675"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788024858","data":{"timestamp":" 946788024858"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788025612","data":{"timestamp":" 946788025612"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" KULALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788026666","data":{"timestamp":" 946788026666"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" SISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788027459","data":{"timestamp":" 946788027459"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKATA"," userResponse":" HUKATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788027892","data":{"timestamp":" 946788027892"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VICHWA"," userResponse":" VICHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788028296","data":{"timestamp":" 946788028295"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYETU"," userResponse":" VYETU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788031674","data":{"timestamp":" 946788031674"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788033317","data":{"timestamp":" 946788033317"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788035067","data":{"timestamp":" 946788035067"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788039141","data":{"timestamp":" 946788039141"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788041046","data":{"timestamp":" 946788041046"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788042917","data":{"timestamp":" 946788042917"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VICHWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788044631","data":{"timestamp":" 946788044631"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYETU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788046179","data":{"timestamp":" 946788046178"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788046857","data":{"timestamp":" 946788046856"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VICHWA"," userResponse":" VICHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788047741","data":{"timestamp":" 946788047740"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" SISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788048429","data":{"timestamp":" 946788048428"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HULALA"," userResponse":" HULALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788049468","data":{"timestamp":" 946788049468"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYEMA"," userResponse":" VYEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788050238","data":{"timestamp":" 946788050237"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABISA"," userResponse":" KABISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788052766","data":{"timestamp":" 946788052766"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788055774","data":{"timestamp":" 946788055774"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VICHWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788058463","data":{"timestamp":" 946788058463"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788061091","data":{"timestamp":" 946788061091"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HULALA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788063008","data":{"timestamp":" 946788063008"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788076288","data":{"timestamp":" 946788076287"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila vichwa sisi hulala vyema kabisa."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABISA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788078550","data":{"timestamp":" 946788078550"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788079702","data":{"timestamp":" 946788079701"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" ASUBUHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788080509","data":{"timestamp":" 946788080508"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" SISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788081676","data":{"timestamp":" 946788081676"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUVIREJESHA"," userResponse":" HUVIREJESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788082231","data":{"timestamp":" 946788082231"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VICHWA"," userResponse":" VICHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788082818","data":{"timestamp":" 946788082817"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYETU"," userResponse":" VYETU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788083595","data":{"timestamp":" 946788083594"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWILINI"," userResponse":" MWILINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788084458","data":{"timestamp":" 946788084458"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" JIMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788085629","data":{"timestamp":" 946788085628"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIELEZA"," userResponse":" ALIELEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788088789","data":{"timestamp":" 946788088789"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788090984","data":{"timestamp":" 946788090984"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788093382","data":{"timestamp":" 946788093382"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788096317","data":{"timestamp":" 946788096317"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUVIREJESHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788098594","data":{"timestamp":" 946788098593"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VICHWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788100274","data":{"timestamp":" 946788100273"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYETU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788102338","data":{"timestamp":" 946788102337"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWILINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788106033","data":{"timestamp":" 946788106033"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIMBI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788108079","data":{"timestamp":" 946788108079"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha asubuhi sisi huvirejesha vichwa vyetu mwilini Jimbi alieleza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIELEZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788110701","data":{"timestamp":" 946788110700"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788111704","data":{"timestamp":" 946788111704"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKWENDA"," userResponse":" ALIKWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788112680","data":{"timestamp":" 946788112679"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788113247","data":{"timestamp":" 946788113245"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788114537","data":{"timestamp":" 946788114536"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUIAMBIA"," userResponse":" KUIAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788115521","data":{"timestamp":" 946788115521"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788115870","data":{"timestamp":" 946788115869"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788116839","data":{"timestamp":" 946788116839"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIRI"," userResponse":" SIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788116990","data":{"timestamp":" 946788116990"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788117631","data":{"timestamp":" 946788117631"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKU"," userResponse":" KUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788120585","data":{"timestamp":" 946788120585"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788122984","data":{"timestamp":" 946788122984"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKWENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788126319","data":{"timestamp":" 946788126319"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788128075","data":{"timestamp":" 946788128075"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788130117","data":{"timestamp":" 946788130117"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUIAMBIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788133552","data":{"timestamp":" 946788133552"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788135236","data":{"timestamp":" 946788135236"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788138441","data":{"timestamp":" 946788138441"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIRI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788147472","data":{"timestamp":" 946788147472"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788149821","data":{"timestamp":" 946788149821"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alikwenda nyumbani na kuiambia familia yake siri ya kuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788151860","data":{"timestamp":" 946788151860"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Sungura iliamua kujaribu wao wenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788152113","data":{"timestamp":" 946788152113"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Sungura iliamua kujaribu wao wenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788152876","data":{"timestamp":" 946788152875"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Sungura iliamua kujaribu wao wenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788153888","data":{"timestamp":" 946788153888"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Sungura iliamua kujaribu wao wenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIAMUA"," userResponse":" ILIAMUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788155394","data":{"timestamp":" 946788155393"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Sungura iliamua kujaribu wao wenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJARIBU"," userResponse":" KUJARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788155726","data":{"timestamp":" 946788155725"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Sungura iliamua kujaribu wao wenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAO"," userResponse":" WAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788156532","data":{"timestamp":" 946788156532"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Sungura iliamua kujaribu wao wenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYEWE"," userResponse":" WENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788160948","data":{"timestamp":" 946788160948"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Sungura iliamua kujaribu wao wenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788162490","data":{"timestamp":" 946788162490"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Sungura iliamua kujaribu wao wenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788165133","data":{"timestamp":" 946788165133"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Sungura iliamua kujaribu wao wenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788167616","data":{"timestamp":" 946788167616"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Sungura iliamua kujaribu wao wenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIAMUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788171407","data":{"timestamp":" 946788171407"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Sungura iliamua kujaribu wao wenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJARIBU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788174896","data":{"timestamp":" 946788174896"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Sungura iliamua kujaribu wao wenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788176565","data":{"timestamp":" 946788176565"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Familia ya Sungura iliamua kujaribu wao wenyewe!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYEWE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788178847","data":{"timestamp":" 946788178847"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unafikiri nini kilichotokea?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAFIKIRI"," userResponse":" UNAFIKIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788179291","data":{"timestamp":" 946788179291"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unafikiri nini kilichotokea?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788180856","data":{"timestamp":" 946788180856"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unafikiri nini kilichotokea?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILICHOTOKEA"," userResponse":" KILICHOTOKEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788186455","data":{"timestamp":" 946788186455"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unafikiri nini kilichotokea?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAFIKIRI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788188149","data":{"timestamp":" 946788188149"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unafikiri nini kilichotokea?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788190704","data":{"timestamp":" 946788190704"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Unafikiri nini kilichotokea?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILICHOTOKEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788192727","data":{"timestamp":" 946788192727"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Unafikiri nini kilichotokea?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788192881","data":{"timestamp":" 946788192881"," userId":" 5B12002947"," sessionId":" 5B12002947_20000102_072336"," gameId":" 3e5ef0bf-eb38-4856-a9e6-dd31f2526c1c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_34"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Unafikiri nini kilichotokea?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILICHOTOKEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}